我一定會好好珍惜依家呢個女朋友

女朋友我愛你

有女

啱呀

關我撚事咩